小心電燈柱 7.21

大家行緊嘅 要小心沿路嘅電燈柱 分分鐘入面個燈膽換咗cam 你都唔知

真果啲應該係咁

行緊嘅記得記得記得要戴番個口罩或者遮樣
保護自己 保護同路人

自推

推

推比更多人知

麻煩大家入到嚟推一推

推呀

有冇計ko?

推呀！ 唔可以比啲狗狗咬到㗎！

推！

好撚恐怖、推！